【福建社團聯會「止暴制亂、反獨保家」誓師大會】

記低佢，睇下呢兩日有咩事

以暴制亂 福獨保家